# PasswordKeeper
Программа для хранения паролей в базе данных SQLite


![img](https://i.ibb.co/5MCt1SV/image.png)
## Внимание!
При удалении файлов data.db и settings (даже при условии, что он пустой) вы потеряете все свои данные, так что лучше будьте осторожны, а лучше зарезервируйте эти 2 файла. При удалении .json файлов нарушается работоспособность программы

## Шифрование

Программа шифрует все данные при помощи AES-256

Вот так выглядят данные в базе данных:

![img](https://i.ibb.co/cJCqH1G/image.png) 




